**Projekt IFJ - prekladac zjednoduseneho jazyka Python do zjednoduseneho Assembleru v C (O_o)**


*Commitujte do dev vetve alebo do vlastnej*


* zadanie projektu [tu](https://wis.fit.vutbr.cz/FIT/st/cfs.php.cs?file=%2Fcourse%2FIFJ-IT%2Fprojects%2Fifj2019.pdf&cid=13305)
* prednasky [tu](https://wis.fit.vutbr.cz/FIT/st/cfs.php.cs?file=%2Fcourse%2FIFJ-IT%2Flectures&cid=13305)
* kamosov projekt z 2017 [tu](https://github.com/xvenge00/ifj-proj/tree/master/source)


